有無人踩開 Gobee Bike?

個墊坐到屎忽好痛

冇
上鈄冇命

有冇分享碼？

用黎駁腳多

高b跛

要踩得好大力，唔多好踩咁
不過係方便嘅

Qv8944

有冇人試過其他公司?

推

oxg5RN
超級唔好踏

有locobite, 同gobee比，按金平三百，每半小時平2蚊
但因新推出，單車數量不夠多

好多人用完唔泊翻好 成街都係亂鳩咁泊 方便自己

垃圾bike 我屋企附近啲人周圍泊左住曬

住將軍澳
凌晨冇嘢做就會出去兜個圈

設計好差
手把下面佢係要整個四方既鐵係度
撞到我腳流曬血
留返比矮撚踩就岩

其實佢將個凳位設計後啲應該會好踩啲